香港人做乜會變成咁

我睇左啲乜撚野

我覺得個表演侮辱緊人嘅智慧

唔知佢有冇想過移民？